［當年今日23/10/2015］躉船疑撞橋後不顧而去 觸動防震警號釀機場交通大癱瘓

有冇躉船巴打今日唔使返工冇咩好做